一個女仔鍾意到自己要生要死，會唔會覺得好不可思議？

拍過三次拖，三個都表現到好鍾意我，身為一個毒撚，完全覺好不可思議

夠鐘食藥

精神分裂依家有藥醫治 青山仲有位

慘 開始思覺失調

發現原來我咁樣都會有人中意

我之前都個毒撚拍拖，我扮到好鍾意佢，佢竟然信到十足十，真係好不可思議